如果今次輸左 下次唔會再有人出黎

咁撚簡單都唔明
繼續返工返學啦

港

係下次唔會再有人出到黎

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

下次教育營等大家

繼續用呢D title
一定有用 重要係連登

今次再輸 就係輸左香港

係無下次

聽日星期五 同我出晒黎